有冇諗過星期日遊行唔批點算

200萬人非法集結？

我就一定會去，只係擔心唔批會令部分人淆底怕遊行都會有後果

點都要上街再撐！

咪睇下全港警署容唔容納到200萬人

一齊唱 sing hallelujah to the lord。 宗教活動好似唔洗申請

一齊上街唱聖詩

200萬人聖詩大遊行

行街唱聖詩

父親節人多，行唔到行人路，行咗出馬路，唔通又拉我返差館咩？

沿路唱聖詩淨化各犬隻

我記得普通法有個原則係咩野法不治眾
大概意思係若極大數量嘅人同時觸犯同一條法律，則視作無罪。

利申：唔識法律，純聽聞，有錯請指正。

大家記得背熟聖詩

無得唔批

只係向佢申報同佢只係不反對（唔係同意）

去啦
唔好俾林鄭話少咗人遊行即係多咗人支持修例
咁就前功盡廢